# Тестове завдання

Це простий MVC-аплікейшн. Зроблений з використанням SQLite. Його можна переробити під будь яку іншу СУБД наприклад MySQL чи ін. Також бажано реалізувати більш досконалу систему зберігання паролів з використанням солі. Навісити індекси унікальності на емейл та номер телефону.